
## Подготовка окружения для работы скрипта

Установка необходимых библиотек для работы скрипта

```bash
$ sudo cp -r .myvenv2.7/lib/python2.7/site-packages/Crypto/ /opt/splunk/lib/python2.7/site-packages/
$ sudo /opt/splunk/bin/splunk cmd python -m unittest test_aes_cipher
```


## Начало работы

Для шифрования пароля необходимо:

1. **Создать ключ шифрования**. При создании ключа шифрования пользователю трбеутся указать пароль для ключа.
```bash
$ python create_key.py
```
2. **Ввести логин и пароль учетной записи**. Введенный пользователем пароль сразу после ввода шифруется ключом шифрования и сохраняется в файл `.key` в зашифрованном виде.
```bash
$ python create_auth.py
```




